我係咪靈魂出竅？

其實我唔知自已係靈魂出竅定係發夢
但件事係今朝發生嘅
我起咗身無耐就諗住再瞓過啦
咁就發咗3次夢 所有夢境都係我屋企
第一次嘅夢 就覺得自已好似比嘢拖住對腳 我個人就咁係屋企到比嘢拖嚟拖去 我最後掙脫咗就醒咗 之後以為係夢就繼續瞓 因為好攰
第二個夢 我就好快咁醒咗 所以好朦糊 不過就係個夢隱約見到有個女人
第三個亦都係最深刻嘅 我feel到有嘢矇住我隻左眼 我右眼仲望到嘢嘅 我對耳比嘢暗住左 我聽到有人同我講嘢 不過唔清楚係講咩 之後我係個夢到起咗身 我係張床望到有兩個着住綠色同黃色衫嘅細路爬條梯想上我張床(我係啲上下格床)我望住佢地上 見到佢地個身閃下閃下 就消失咁 我就醒咗喇
脫離咗夢嘅我當然唔敢再瞓 呆咗係張床係部電話播d輕鬆嘅歌定驚
我知我打嘅嘢係有d長 但全部都係真嘅
所以我想問有無巴絲都有d咁嘅經歷

好危險，唔對路，走

已經去咗親戚屋企 唔敢自已一條友係屋企

新屋？

唔係 都住咗成十幾年

帶左返屋企
最近做過咩黎

唔好嚇我
我最近都無做乜嘢
都係番學放學

自 返學

睇樓主個名就知佢性格偏激好易有精神病

睇個名就知咩人 你都幾犀利喎

我琴晚就發生左

你係點樣？

成條事發生好自然 因為平時訓訓下都會醒 但呢次就訓訓下醒左 同現實既場景一模一樣 同樣都係張床到睡緊 著住同一件衫 同到張被 之後feel到想去廁所 於是有意識落左床 慢慢行到去廁所 坐左係廁所上面一陣 發覺廁所唔著燈 開左都唔著 意識到呢個唔係真實 於是揮拳打自己一下 有感覺 但只係有好輕微既痛覺 見廁所又黑 開始驚 之後試下禁多次個燈制 禁下禁下出現彩虹漩渦 一吸就吸左去番現實 醒果時即刻周圍望下係咪真 同成個背隻出晒冷汗。 所有野都係步移發生，冇突然既場景轉換。

好類似 你果陣嘅精神狀態係點？我果陣嘅係因為好攰所以訓著先發生

精神同肉身都唔係好攰 都係眼訓就訓